行年宵撞正d死矮撚真係好慘

已經夠逼嫁啦，你生到成舊東瓜咁得米六就咪學人去年宵人逼既地方 個頭又唔撚洗，又臭又油
比後面d 撚樣一推就奶撚正你個臭頭

樓主幾高

D 細路仲煩
無啦啦停又睇唔到
係100%睇唔到佢
一野踢埋佢到 無啦啦變左我踢尻佢咁

好多短裙靚女
最鐘意垂低手行

渣pat ?

係 又瘋狂用波撞
今年都幾多靚女

155

仲有班逆流行矮撚同死都唔撚放手既情侶

見到條矮瘦毒撚當條女係狗咁扯 條女又比人封住但條仔又唔撚睇，係咁扯佢